NIO集中區(12) - 2021年 $70第一次召集

開定
我睇好出年年底$70

Lm

支持

垃圾中支破產股drop to zero

留定個名先

係咪驚太快到價，寫70

股東留名

2019年初係美國上市跌📉穿招股價，依家2020變左寶

lm

又想呃人買破產股

LM

有啲

50 50 50

講得出做得到

Nio仲企到30算好叻

各位點睇

喂你咁快po左出黎嘅

樓豬係咪開錯左12
應該係13先岩?

我係開12的
Anyway無所謂啦

G持樓主

again落左30.25入極都入唔到

Sp啦

我*

CNBC 鬼佬嘉賓都有讃話37call. 佢話會跟

下星期仲有得跌

我睇升

Oh really

我睇你轉IB倉果時爆升

等你味入到錢就爆升到$70

美股直戟

今日NIO成交1.37億股，力頂30關
資金明顯被螞蟻拉緊
比起我mon開既陀地美股
得五隻線色
其餘一仆一look
NIO實在強勢
更重要既係跑贏特斯拉...
LU因此係近期少見美國上市穿底支那股...
可能係一個機會
我因此將BEKE換碼LU
期待見證一隻妖股的誕生
至於可愛既NIO仔
呢支長棍爆上，應該要抖抖了
各Ching...

D車真係好能肉酸...
好彩買佢股要無話要用埋架車姐...

年尾我睇100

燈到仆街

轉完之後就冇升

樓主仲要玩埋long call 今鋪仆得街

唔知
但我有強烈感覺佢仲會再升
（純感覺）

大波兄可能要等佢出sedan先

奶哂

獨角獸都穿ipo 利申入左小小

倉仲有1/3 cash，諗住大選完睇情況再all in過 大家有咩部署

成個倉全部都係call,下星期一定要反彈阿

清咁勇
分分鐘下個月40 唔洗太擔心

好野，係咪捉短爆發力，long call小本搏大

會唔會考慮下星期一就all in

你仲勇過我

好驚佢無啦啦爆
對沖下

我祝有貨嘅咁多位
下個禮拜會成為低位

比你祝就仆街啦

死亡之吻

10幾張nio long call 36蚊行使價，1張tesla call ，博一博，單車變摩托

啱啱追post，原來樓主入咗call，下星期molamola

30蚊lc尋日被逼接左300股

。。。

勁

原來你係我對家

long call唔係可以選擇行唔行權?點解要接貨

冇得唔接 接左星期一到手即放都有得賺
唔接就一定蝕

30/10到期既sp重係到佢會幾時冇

佢收市前得30.6左右 我每張call平均蝕3毫

星期一晏就盤前開始之前點都無架啦
唔洗擔心
賺哂premium?

等樓豬再轉倉

叻仔黎
下個禮拜話唔定大賺

我唔會到做埋啲咁傻嘅事

留名！

最好nio升多一個double上太空 揸住byd 當nio市值上黎陣可以坐順風車跟住升 又唔洗驚高位配股

一定係支那 or 非歐美業務股...假數都好，賺到美金就係蝗道，支那就係工具...
歐美的疫情仆能晒街啊，祖家星期一會公佈新一輪 national lockdown哪...

有d唔同係佢即月可以交付
同特屎啦要2022量產咁含bird唔同
對股價...會有即時『提振』作用

我應該準備清唔識玩sp hedge

你清nio sp定正股

我都想，已半正半option，但都未諗通到期嗰下，如果輸錢會點計🥺🥺🥺

集中區09
置頂左
Down黎計下你到時賺/蝕幾多錢

樓豬可唔可以再post一次玩option好過揸正股

連登長期有堆人冇買NIO 就話泡沫大到器敢信

jump to hundred 再拉番落70橫盤一年

2020埋尾準備坐穩撘過山車

In 支那... we thrust！
In NIO...we thrust！

NIO...we trust!

SE...
穿155止蝕，炒業績
我個人手則：
莫估頂，放紙鳶
但推高止賺位...

正啦 近期唔睇好大盤

Se我都準備走呢排er咁搏

蔚來今年瘋漲660% 匯豐喊冷靜！目標價30美元已略低現行股價

HSBC 分析師 Yuqian Ding 追蹤分析 NIO，給予該股票「持有」評級，目標價 30 美元，略低於週五收盤價，與同業觀點相比，這樣不冷不熱的評級看起來悲觀許多。

HSBC analyst Yuqian Ding launched coverage of the company with a Hold rating and $30 price target, just below where shares were trading Friday. Ding is based in China. So details of the report aren’t readily available. HSBC hasn’t yet responded to a request for the report. But the lukewarm rating is a more bearish take than peers.

問下HSBC值幾多先啦

諗住幾時清
盤前定開盤

新手
Nio幾時入市好，無買過
初步打算11月 3股市跌果陣

11月 3大選美股股市應該跌
大家係打算入咩股？

係重有張6/11

Fatfat

主力正股sp當零用

睇你頭啦 你一定加注既雖然

Nio long call 40

星期五加哂了
佢要再升或者橫盤我先有margin加
等緊堆put慢慢磨

琴晚我冇cash加 30.2真係一個靚位

無所謂啦
反正佢都係有下行風險
等埋大選後先入一定安全好多

大選後入風險細好多

Thx for suggestion

But also take nio q3 report and sales release etc which will be soon released at the beginning of Nov into consideration

宜家真係唔係好敢賭ER

唔怕
個個都經歷過811坐上黎

緊係啦 佢都未入夠貨 唔想佢升咁急

我驚未選 已經爆左
因為邊個選出結果都無關係個巿要gogogo
阻都阻唔到
仲唔救巿搏做最快落台既人咩

買左呢張

我少少地1000過夜算

買咁早？

妹返陣先知30係咪鑽石底

岩嘅
所以大家都觀望緊

大選後 50$

門巴都話$50

而家個市跌成咁都30$ 如果順市早就35

隻白痴支那狗
響匯瘋逗幾雞野人工...
就以為自己醒能過戈d...
億億聲推出黎頂30價既人
支那人無一隻係無辜既係啱既！

新手都知11月3跌

跌市只可以入屁股...

希望如此
我都唔敢太aggressive
所以d put日子都揀得比較後

大波兄

貪心

樓主想自己爽袋call錢 等大選之後已經升到40先叫人接火捧

當個個都不問價call鳩一隻股果時就知道差唔多係時候

下個禮拜唔爆你張call就磨死

樓豬點睇大選
侵侵同拜登贏既話分別會對nio有咩影響

#146

樓主條bullish狗淨係識話升升升
00後毛都未生齊未見過drop to zero

我覺得自己合理地估計佢升

越嚟越多散入場 遲啲果棍實好精彩

機構for sure

England準備封城

Youtube 多咗好多勁kol鬼佬都入貨，嗰個話中國Tesla，好難下行了😍之後鬼佬散戶又入貨，市場邊有咁多貨，一定爆炒，之後斌哥緊係配股啦，中途大戶震倉就一定啦，$30真係平到笑，計Teala市值仲有10倍到，長座嘅諗下點樣唔賣飛好過啦

講左哪
5/11 - 2/12
Under the new restrictions:

People are being told to stay at home unless they have a specific reason to leave, such as work which cannot be done from home and education
People are allowed to exercise outdoors alone, with their household or with one other person
Meeting indoors or in private gardens will not be allowed
Pubs, bars, restaurants and non-essential retail across the nation will close but takeaways and click-and-collect shopping can remain open
Leisure and entertainment venues, including gyms, will also close
Construction sites and manufacturing workplaces can remain open
People are still allowed to form support bubbles
Children can move between homes if their parents are separated
Clinically vulnerable people are asked to be "especially careful" but people are not being asked to resume shielding

呢d股叫...大長升
的傻散好快就會賺夠，跳車
一散跳一散黎
無有怕
同特屎啦一樣...沽既就仆晒街
柬甫寨復修旺d亂葬肛都裝唔晒

蔚來對上增發股票分別係九月同六月
今次11月10 Q3 ER會靚仔
有機會開始賺或微蝕而可以預期賺錢
加上電池日、開發蕊片再開拓海外市場
唔再發股就正笨能柒
但對上兩次都無大插
所以，大家坐定
未有貨既可等調整入貨！

30入唔入好？
同埋咩係sp

30入應未算貴，要捱價都唔會多！
SP 好係 short put...我唔識玩的

會唔會下星期股災仲有機 23/24蚊入
定頂多 27/28

我估 27有 d機會

驚落返去補裂口 落25-27就加倉

政局動蕩到
下個禮拜大市睇黎情況不妙啦
希望大家個倉頂住

有信心 下星期可能食政策會上

又燈，有你呢句就放心

美英歐
個個都政局不穩
大把人準備揸cash等個市明朗反再入啦
其實我係咪都應該咁做
宜家睇返 自問自己咁樣全倉過呢個weekend太risky

所以都係建議大家等局勢明朗再入
因為大不了咪賺少啲

當然仲有啲一定好似我咁嘅賭徒
希望大家一齊捱過呢波
個倉要頂住呀

英歐太癲
懷疑啲人真係無腦
睇啲片個個都唔戴口罩

美國宜家trump似會勝出
但佢贏左嘅話 啲democrats 似又會搞動亂
唉
好人班美國人又話自己係自由社會
如果投票選左trump做嘅 就要承認呢個結果
輸打贏要
宜家democrats 比我嘅感覺完全唔係民主

好心*

但始終業務都係係中國 先係入面企穩再睇外國市場都未遲 所以感覺外國局勢對佢未必影響太大 同埋不得否認支那經濟有開始復蘇 加埋下個星期如果冇針對新能源汽車政策岀 呢隻野我覺得短期冇咩問題 純個人意見 雖然只係佔20%倉位

有針對

咁諗太理性啦
我認為市場反應一定係panic sell
太多傻散
跟住機構幫手沽埋一份
再便啲買返
何樂而不為？

你都知宜家美國政局動蕩唔太關nio基本面事
但大市咁樣跌
咁緊係借啲意拖埋佢落水啦
反正佢地都係想買
既然有得便啲買 咁緊係想便啲再買

有無人打算長揸 nio
本身打算買 j frog或 snowflake, 但感覺唔化算，下星期開始我又要 11pm訓，本身用 sofi 買美股股災就輕機，所以諗住買隻長揸嘅

我

當初都估過下nio會唔會成為避險
大家下禮拜就拭目以待

同名同姓？條友Likedin顯示高盛架啵

唔知
Linkedin 唔係自己想填就點填架咩

我宜家好興奮

今季好多賭er都唔撚掂 amzn tsla amd 財報唔差 照跌 都係小心為上

同意，多謝意見

陣間nio er又熔

睇上次財報啦
高風險加外圍環境不穩都仲加倉

避咩險
唔好呃自己啦

樓上唔好再引用好嘛，好長

禮拜一國家公佈政策，內容關於新能源同汽車
禮拜一係咪有升一波

照計係

Nio財報係幾多號?
唔係淨話 11月初咩

我盡量改啲引用佢

點知
可能priced in

Not yet officially announced
Should be announced next week

玩完 準備比樓主害到爆倉訓街
還我血汗錢

成堆消息撚係度買短線當自己投資
輸死無命賠

咁又唔洗咁講嘅
制就自己禁
輸咪認
大家以咩方法最終目的都係想賺錢姐

[/quote][/quote]

依個post好有吉狗feel
酒呀

我就全倉同大選硬撼嘅

P巴 你唔賣 隻野唔會升

走了

星期四

咁買返囉

樓主還我血汗錢

Same

唔玩啦
比番D錢我

年尾100講plug定nio

星期一見真章

玩完啦屌

Nio
唔洗理佢
佢幾蚊就入左nio
宜家成日周圍派膠
得行先會正常返幾次

睇你爆倉

潮退時
Nio在裸泳

通常連登唱好就會跌（契媽，靈車）
連登唱衰就會升（005，中資股）
睇下連登風向就可以購大錢

購大錢

由佢啦
我追高咪坐下
無事嘅
係張call...

咁下個禮拜咪升

入返十令張Call等收錢好過啦

酒呀星期一NIO溶呀，畀樓豬害撚死，不問價Put啦

死啦死啦
一鋪清袋

比你害死
還我血汗錢

痴線爆升呀星期一

年尾100係正常
樓豬longterm仲睇好邊隻

唔知
Ching有無咩介紹？

認真 睇哂TA NIO禮拜一一定血崩 清倉了

還我血汗錢

睇跌幾多？

追討樓豬大聯盟

應該一棍到27

點算

收市都睇$27？

差唔多啦 樓豬你咁多張short

輕鬆啦
唔好一棍爆左我倉就得

研究咗表，真係痴撚線，請受小弟一拜

做咩無啦啦拜我
我又做左d咩

真係會輸身家的，股場專收叻仔，總之唔睇好過

但可以做多機行輸嘅，想明白更多，之後清倉，PUT佢老味

輸都無計
鬼叫我all in仲要借錢同玩options

比你害死 還我血汗錢

無，全倉nio

唉
擔心咁多做咩
聽日咪知

刺激啊
見認真區好多人都好睇淡

信念

有無留意3D printer行業

我條女話爆倉就同我分手 還番條女比我

天貓微博：雙11搶先購開場半小時，小鵬汽車累計訂單售出6500件，超越小鵬電商去年一年業績

係咪癡線

無
我留意消費品多啲

愈睇得多youtube 愈驚，真係爆廠了，明天不敢面對

害死了同歸於盡啦

到底爆乜，可否講下
我靜係知道聽日小鵬要飛升

好想快點開市，係我輸錢輸到傻了嗎

我都係，想博盡佢

d人亂推論
人哋nio而家只賣大陸，都未對外
加上下一步係歐洲，未諗過美國

洗定八月十五做鴨填數

全倉 call option

玩咁大

係wo
你就係果個勇士

成個區咁多人, 你菊花都有排唔得閒

叫埋還我血汗錢一齊比人爆菊花

應該會橫行等開Q3 ER
range 30-32
股災另計
因為新手老散都話就股災

係咪要求其買nio,li, 小鵬

還我血汁＄

話唔定佢a0
Ff自己有老婆

LU 納入MSCI
11月13日生效
各清襯大媽lock住響螞蟻d錢未出得黎
好諗諗佢

MSCI 全球標準指數系列（旗艦指數）
同
MSCI支那全指數

唔知今晚走勢點好緊張

唔到股災既虧毛...
NIO都無有怕的

港股汽車板塊又爆升，看來今日fat fat, 全倉 tesla nio call

清倉保平安

又想呃貨

今晚股災，NIO不能幸免，有貨小心，PUT爆佢

今日汽車股升到咁，nio 小鵬應該大升今晚
之前升10幾%個陣
又係好似今日咁，早午市升到傻咗

真係後悔冇入比亞迪
冇撚停過

唔睇個碌 其實架車幾靚

-.-

Bye bye la Li

今晚大家一齊集氣 上面仲有人話有吉狗po feel

無option 買喎🥲

大佬

姐係點多左人買?

Tesla 輸到傻

nio賺埋比Tesla 輸

Btw今日轉冬季時間，遲一個鐘開盤

比你快過我添, 我都想提大家

我都係

All in lu
拜登概念股

今晚又升過？

蔚来汽车(NIO.N)10月交付车辆5055辆，同比增长100.1%。2020年共交付31430辆汽车，同比增长111.4%。截至2020年10月30日，共交付63343辆ES8、ES6和EC6轿车。

係時候啦飛雲

Niospacx 火箭升空唔等人

機會來了

大戶梗係借消息出貨啦，邊有咁好人，大家睇路

又要準備硬食一支棍

發誓打落黎加注

無所謂啦
我都無錢再加了

再借啦 你話拎去買NIO實批比你

越落越加

嚴格執行 唔加就斬手

屌

all in

其實升都係預期之內
一早咪同你地講左爆左紀錄

泡沫爆未

咁友咪爆料得唔得 日日放料日日升 點加倉

驚大盤拖累 又封城又盛

但係都加左小小

不如建議佢配股啦 落返啲大家開心

最好大盤再跌多10% 咁張put就入到貨

爆極咪最多跌返到廿蚊
你慌會得返個位數咩

我只係想話唔洗因為破紀錄咁興奮姐

要興奮梗係因為終於有plan去europe

睇70咁痴線
憑咩？ 呢個價我都覺得痴線

大家一定要屌到大陸股屌到上天花板
跌多啲俾位我再入

亂咁禁
開到佢上$70就唔玩連登了

不過世事估唔到 我地又唔係專業 只可以跟勢行

TESLA ZM痴唔痴線?市場唔會錯

歐洲盤前升咗接近10%

市場不嬲唔會錯 錯既係我地

滿倉nio call 點算

屌 點解要有冬令時間等得好辛苦啊

屌

等買樓啦

300股nio 我已經準備好

IFC今日應該仲有位

屌你

又要諗下點洗錢

請食飯？

星期五收市執左幾張lc

100蚊係咪有聚會？

真係後悔當時減倉

今晚衝40
月尾衝70
年尾上100
之後泡沫爆破

2021年內70蚊
我包場美心皇宮

一到倒插你地仲唔死？

幾張即

留名
多謝你包場開party

起連登 用牛牛 食藍店

樓主張40蚊put會唔會未到1月就到價本身諗住大選完入而家買邊張好

唔知呀
所以買左10張call對沖下

屌 係wo

fsly輸唔出聲咩

唔好食美心啦

都唔好食

到左$70再講啦

係咪sp得

我覺得明天仲可以炒多次，聽日先放

我講下姐
我揸多陣 我呢張咁遠
你就爽啦
你買呢個禮拜
陣間開市就破紀錄

聽日大選，如果trump輸咗然後fans搗亂
咁好大機會千跌

有道理

樓豬你個仆街教人炒妖股

利申：10蚊炒到而家

33蚊

奶西？

我買咗同你一樣時間嘅call

我d $35,40 sp

上星期無入正股...

又賺一球

睇嚟我上星期五行權3張lc係正確選擇

升到咁諗緊走唔走少少回落返再入

跟住一野上40

痴撚線

牛牛？

今晚大盤好，銷量好
汽車成條線除咗tesla之外應該直爆上去

妖到on9

追唔追正股好

期權有冇盤前交易

無
好似好多賣盤咁

小鵬理想盤前都

買到十張 戶口唔少錢

有無邊個要牛牛
新手想問下期權，到期日前乜都唔做係咪就係放棄期權金？同埋買完係咪有個按鈕行權，即係提前行權

Call左1113 35 今晚到價？

咪走啊

又賺

個個話跌多啲先入 個底咁容易預測到咩

今日高追 明天低位

食完順便裝修

行權 要t+1 等一個交易日

一月上唔上到40蚊

支那妖股 泡沫

屌
Lu 升到仆街
未上車

call 左 6/11 33蚊

今晚出淨貨尾
祝我賣飛 大家賺多啲

大家注意風險

有貨好走，nio高開低走是常識吧

大戶咁撚好咩

懷念當年果支棍
到底幾時再黎多下

操盤手係咪換左人

有冇高手知道如果正股keep 得到依家個價到今晚，呢隻野大約幾錢到

我PREDICT會今年會有一波好消息盡出 連升幾日10%
好似tsla果排吸引哂所有散戶不問價入場
升到~$4x 再一野打番落~$35-$37 之後橫盤幾個月(tsla而家咁)

好幾次滅世巨棍都成18-19%，今晚想要嗎

利申：0.69入，買左13張

Try $3
應該賣到

又想黎高開低收呃鳩人
呢啲垃圾支那股真係輸死人

個倉已ready

跌還跌等我拎左筆錢先

咁和味？

如果賣到即係執幾多

得就和味過和味龍

因住果一棍會唔會打落黎仲好啦
我驚到傻呀

兄弟唔洗怕，老納陪你

認真請教大家 我有幾張1106 34 SHORT CALL
如果呢幾日升穿 應該交貨比人再搵位買番好定再搬遠D
之前玩開不嬲都有滅世棍回調 點知呢排係咁上
已經搬過三次

心急人上 在線等

似係已經換左莊
暫時仲係好溫和細膽 冇fing人落車
唔少散戶係呢段大升浪跟左上車 仲要margin爆追入

相信財報日或者早一星期就會出貨
到時莊家一齊夾落去

到時會有大家期望既爆margin滅世棍

利申 9up 有貨尾做長線不做空

開SC不合這裡，只能短玩即食，點解仲要搬倉

17號出業續sp番幾張13/11都好wo

之前次次爆上完都插番落黎震倉 10月尾手痕諗住SC
點知回唔到幾日又爆番上 唔捨得比貨人就ROLL
仆街今日又升 唔想再ROLL
唔知點算好

True

由佢啦
一齊集氣佢跌

我有d 30sp 你覺得平左佢再入 好唔好

恭喜樓主，sh 又贏

你用牛牛？

上星期唔跟，跟住就小心d，因為假如今日爆升，聽日就未必咁有力，所以睇定d

姐係唔ROLL 穿就照交貨比人
睇位入番?

我唔sh架
只係佢味到我止蝕

樓主點set止蝕求教

Lu升咩
有好消息？

等上100啦，我由9蚊開始買，買到上30蚊

只從股價分析
拜登當選
中資股應該好多都升？

以為你係股東

係

你點知佢星期五收市幾多
你sc就係睇好佢升唔穿架嘛
你不如諗住自己點解覺得佢會升穿
跟住再問下自己呢件事發生嘅概率大唔大
大嘅你咪計反條數
睇下你用咩strategies可能令自己賺多啲

基本面一7我應該就止蝕

大波兄講過
可能爬下文會見到

投資唔可以太深感情

我只對樓主有感情

32.7 all in咗

樓主會接貨，定止蝕算？

Rap

我long call只會選擇平倉

未驚過

均價33
如何部署

準備定追樓主還錢

屌 兩晚都加唔到倉唉

但廢老買比亞迪置富

一直加倉一直爽

高追，勁

聽日ifc見

最近2次
一次20%，一次16%
都係盤前類似今日情況
高開高收，值得期待

加倉NIO一時爽 一直加倉一直爽

我唔明點解nio唔起工廠解決產能問題

今日應該唔跌太多啦 最多31

Set咗31.5加倉

饑餓營銷

上星期五sp 30蚊 正股好似仲好

希望今晚上到$34up

咪係，以為佢會回，點知一路爆，今晚都係一樣

睇要質定要量
Nio wants to ensure quality

Also not cost problem la
Nio no money

今晚都係睇就算 感覺會回返補裂口 小心做高追客

每次跌 我都有入100-300股 升就唔追

我今晚會賣左啲call

大選完再入
唔搏lu

樓主sp有冇推介

樓主都縮了

有，不過要投產有排，同tesla一樣
佢地已經轉嗮機械化造車
機械同零件需要好長時間人哋先生產到俾佢地

盤前走啲貨先，盤前太牛通常無好結果

就來33

諗諗下無理由坐LongCall過大選咁傻掛

大市升
新能源汽車股升（小鵬理想一齊助攻）
銷量報告破紀錄
國家政策推出

呢4個足夠破20%，仲利好過上次20%個次

呢個真，太多太多不確定性

又呃貨

咁正股點部署好

好想追貨
十幾蚊睇到32

個人認為今晚之後睇埋大選先，寧願賺少好過冒風險

跌市先追啦

你幾多錢入

你有道理

均價31 唔食糊住 搏佢今晚15%up

等埋聽日升埋最後嗰浸，賣call止賺，反手long put

Lp 強勢股會死得好慘

Ok今晚唔訓

明顯今次盤前仲高

我都有啲怯 但次次一放呢隻西股就愈升愈有

真，上次都係咁

係中國車/EV版塊都gogogo

33

百屌成才

你都幾忍得手

插緊呀 走啦散水啦

借左錢啱啱33蚊all in左
要坐成年先回到家鄉了

宜家仲衝入去既勇士受我一拜

我而家衝入去燈到佢跌等大家補貨

今晚34

推post指數急速上升
好似8蚊上16果期咁

老母麵會唔會燈埋nio

靜啦

難道今次真係要panic sell

佢痴撚咗線呀

我愛大家

你個野壞左呀

嘩屌你老母就來34

升到咁急 夜d都係penis sell算

好想買呀但唔想高追
之前試過盤前高位入,一開市插水
有陰影

開巿好走了

做乜鳩呀今晚有排妹

樓主幾時開個賭叔賭場:月尾NIO賺錢區
連登已經永失我三叔, 希望樓主接替佢個位

屌 張SP蝕過正股

32.7追少少都有賺

set 定價散水先

一個字：買

我諗我開市走左先

幾多好 35？

大家幾多會走少少？完左今日一定回調

哇
屌你老味好彩買左張call對沖

今日40?

811

SH,大跌就加,直到$100!~

到頂了？

唔知

可能開跟踪止損算

呢個勢唔識玩，無頂估

嘩...呢一刻盤前插能到鴉...
33.89啦...爆能晒.......................................................個銀包！

又插啦33.9
落番33.7
酒呀 酒呀

玩左啲咩

唔似會回調黎緊重有業績炒同埋nio day,如果唔好彩比拜登蠃埋啲能源股一定飛天

如果唔係大選逼近一定strong hold 慘在聽日又唔知會唔會血流成河

啱啱有幾秒落左落去33

數錢了

我11個幾 渣到而家見騰訊8個幾買 我即跟

應唔應該斬aapl入nio

屌當日10幾蚊放左

出街食野可以叫凍飲了

我7個幾渣到而家 tencent 買我又加 加到而家
賺成咁 我會唔會比車撞死好驚

M記加大啦

我都驚 賺緊幾多大約？

萬幾

好奇一問， 10幾蚊嘅時候你點睇到佢會升

今日贏錢聽日可以食m記加大了

aapl未來2個月都無嘢睇
起碼要出年先有氣息

大盤盤前撚狗 岩岩入既手足小心

買得太少

跌800點以上先會郁到佢，早幾日有辨睇

strong hold到40蚊

下一個目標價40

到左40
宣佈提升目標價到60

祈禱默想一下
from 呢個 second
邊隻會早d升一倍...
跟住得到既啟示去做！

斬了
過多一個月再返黎睇

唔好比人知你真身...

多謝樓主開post 等我keep住睇呢隻股票

一入就跌

有錢就搵多幾條八婆含鳩....
以後沖涼唔洗洗賓周了

少少調整唔洗理啦
過幾日再返黎睇

今晚36

屌你老母明殺1030堆call 禁住30唔比上

好奇一問，你邊到睇到佢10幾蚊個陣覺得仲會升

呢到好多人都係鳩up淨買唔賣

回返10%得唔得先

回番你敢買？

一定得啦
個個唔賺回比你賺呀

今日高位 明日低位

好保守咁講
d錢如果6個月內唔要用既
根本唔洗成日睇住個股價

大膽d講
如果諗住五年後買樓
今日就用樓價一成放落NIO度
五年後（睇下支那2025EV目標），唔可以夫披晒...
都爭唔多

...盤前到34了！

strong hold!!!17蚊貨

60前賣NIO...
去驗下腦好d

尋晚本身意住入$5600美金買

盤前升咁多, 食左先
開巿睇位入

LC今晚食唔食
SP30 20/11，點處理

請指點一下

盤前35

有人掃緊貨...KK聲拱買
連登仔好能勁！

Lc我諗住食架啦
Sp$30你自己諗啦
我已經開到$40啦

救我！

遲一個鐘開市？

(擺脫支那牛牛) 可能係全港最詳細美股新手教學文

支持下

冬令時間

屌！好撚蝕呀
中有兩星期，張SP今晚0.01可以嗎

係...掃...能...緊...上...呀....................................

所以你明唔明點解早排我日日想佢跌
點解我要long call “對沖”

咁有信心都對沖

我梗係明啦，張遠期SC都好驚呢幾日搞掂，好撚難計呀

未開市睇唔到張sp個價

SC40

你仲味get到

死火，升到 34點入市
只好等財報完再入
下星期ibond螞蟻執左錢即刻入

唔通盤前35

盤前有追入嘅reply一下我
我想認識下你班勇士

11月17財報！

32.6 入左D

升到咁高

你=跌先買派
me=優質股怕乜高J

我想入
點知升到禁顛

重有狗個痔
肯很定了

一開走先
我好驚

可能配股有猛投資者
估計炒上40皮用38.8配股
如引入
自助餐T
木頭大媽等等

大盤閪冧了
連登股神表示泡沫到來

下個post 13你開？

正股驚西

Yes信了

開市一定天世滅天棍
直落30

無謂同錢作對

33.8入左好少
想再入

32睇到33.5先入
但33.8走左一半

34頂了應該

驚天滅世巨棍可以來一下嗎

頂你老母
今日高位
明日低位

32.7，少少地

上帝啊 我願以五碗譚仔換取今個星期升唔穿34

下星期直接40

啱啱升中唔怪你 手續費都蝕鳩埋

靠緊nio救緊倉其他蝕撚到似街
好想止賺袋入袋 而家+緊25%

高位34.46

why not

羸到錢既trade就係好trade

700再入股

盤前一棍

木頭大媽 =arkk?
如果係上 60蚊都得

34.6送左1200股出去
等一陣32入返

盤前滿倉買已經＞6％，都唔知幾時止賺好？

直上

等30-32

等拆股

開始插水

追高嘅自己小心啦
今日我會賣左張call啊

閪冧了

有冇信心跌返28蚊

搵唔機入市

各就位，預備

走一走先

走呀！

29蚊買 諗緊而家走賺一筆定SH, 我諗應該跌唔返2字頭

酒牙！

走鬼呀！！！！！！！！！！

加個零響你後面既都未action...

屌我個etoro壞左呀

SH la

冚家鏟個etoro搞到我放遲左

掛左31.5

大家慢慢
我訓先

緊係注資加倉啦！
...除非等錢洗

比番d錢我呀

逢高加沽

北京中信廣場...
天台會企滿人！

諗下好啦

睇住 NIO 同 LU
心情有些輕快！

33蚊都唔俾你穿落去 問你死未

唔明 人蠢

咁耐都唔穿33 睇黎應該仲會升

32.7入左小小

今晚咩都唔駛做 開開心心咁威多晚
下次跌果陣再溝貨

珍

好難跌仲衝緊

走乜撚

盤前夠膽全倉
勇士

橫行都好
唔想佢升咁急
橫下升下先有得長玩

唔係會變靈車

會唔會35? 我仲未入夠貨呀

點解會輸俾小鵬啲垃圾架

成日見到d傻仔 見到呢幾十秒跌就 話走 都唔知走乜春

11月都幾難橫 黎緊er 應該會有好多人衝入黎

痴線
越升越有

濕鳩LI 同隻XPEV都砌上超過14%
NIO今日會升20%都無乜走雞
DH 38
...

就嚟35

我私人估計
DH 38

cls 張30 sp得返4毫子

搖滾準備 等35

直衝40

好興奮

呢張係搏乜？---想學野
E+ 要典樣處理？

唔敢沽

$34 貨

今日到40

樓主放左張lc
今晚坐穩

你老母eToro唔比買又唔比賣

識人等錢洗既就佢人NIO啦！

$34買咗少少支持下

開始多人

走貨先兆

傻仔黎 年尾$42
我已allin按埋層樓落去

上星期五開架1.6 premium 個price>30賺premium/跌市就平入貨@28.4
點乜知今日爆到咁 賺得少過買正股 唔close仲要坐到星期五先賺得哂161蚊

先走一下，等陣再入

老散係一散走一散黎既
最緊要睇大戶...
20分鐘過五十球過手
無大戶22蚊哪！

Real

唸走3蚊入5蚊走 話贏左60%的巴打

其實大選對佢可能會有咩影響
有啲怕大市拉低
好似上星期咁

OIC...即係超過幾多唔關你事既問題！
老人家唔識覆雜野
只識買實貨
買完注資又買...

35穿唔到玩完

酒呀

儲力爆上去

大佬你走啦

係 雖然都賺但係冇賺得咁多 好彩有1/3正股

日日10% 傻撚左咩

今晚劍指40

風險細未賺得少囉，係未拱講？
富貴險中求！

4隻車都一樣走勢

正股SH
SP賺下外快算
賺唔哂既啲錢
最緊要賺得安心

成本 -37.9

我唔要變靈車呀

得EV得天下！
EV既世界！

sh等er

頂返上去啊

A Giant Fund Sold Apple and Intel Stock. It Bought NIO and Zoom Video Stock.

越多人玩越亂
越難估走向

年頭 $2 call 過

一半話走一半話升
睇到精神分裂

走一半

坐穩

睇落似補裂口多

頂，$34 高追咗

走啊

人踩人

唔走 跌再加

止蝕

32. X入唔入好, 入少少
我未買過
明天會唔會再升

照咁睇要跌番唔少先掂

咪32.1,當你32好未，都係綠色呀

34高追左
止蝕了
開始做淡nio

好彩果斷反手

癲

不問價all in 啦

借能晒 IB D貨黎沽...
轉頭問埋華盛同牛牛先！

散水了

樓主累我輸身家
屌你

回返嗰少少洗唔洗咁

樓主正仆街

止蝕離場啦屌

你講經咩，你個位數坐既

唔想串你 但冇人會知個市聽日升定跌
連投資都唔願自己做功課連好基本既問題都問不如去做定期 遲早輸到仆街

做乜禁on9
聽日升返哂啦

樓豬食完散水CALL就話訓先
同大戶一齊呃我地小股民錢

係，我新手ma，你啱
本身plan大選日買，依家見開始散水，買左少少少，萬一明天跌就加倉

33落船 祝各位好運

call1120 37好似都幾吸引 2蚊都唔洗

我set左32 & 31.5入少少 希望回到

到時1層變2層

依家直接正股可能仲好

咁多一棍都捱唔到既

機構出完貨比趕住孖爆抄底既散戶
就到孖到爆既散戶爆倉止蝕

好危險了各位

睇下可唔可以跌穿30 入平貨

冇take profit走人

好似七月頭咁

34.3走咗貨
掛32估唔到入返

幾多加倉好

今日夠了

34.7真係唔知點操作

久違的811呀

捱過左就無事

811其實做乜

均價幾多?

咁多人高J
衝左12%仲追

做乜9又開始回

仲諗住溝

25

盤前+11%
開盤插
中間無反彈
收盤-8%

大市回返

覺得可以睇定啲先再分注入
今日比交付消息炒起左 掛31-32如果唔到價唔急搏住
大選前後總有一日跌市既

理想先勁 +18到-12 隔日再負

strong hold等15號啦
未驚過

坐得好穩

今日收住皮先，等埋大選先再決定下一步點做

另外想問吓聽日幾點大選

補完裂口爆上 cls

垃圾妖股

都係輕put一下

31.59喎 都未補 落返去先啦

我豬左啦 入左10張LC JAN 40蚊, 仲要34個陣入

不過你一月都OK嘅始終日子比較長，如果你係11月6號嘅咁就比較危險少少

點解LI咁勁

呢到有冇sher

我都係咁諗, 6 NOV就不了
我叫做買埋佢個電池日
怕佢學TSLA咋

補完架啦

put下30都有dd肉食

我28 put

而家唔敢入

睇盤後會唔會插

同一隻股LP LC玩哂兩面
諗住食哂升跌幅比你捉到隻uptrend股都好易輸/無錢贏

唔插就入？

我入左少少put

有冇26put既朋友

幾時到期先

close左作拎d錢黎買正股仲好回報

6號

唔撚係呀話師傅，咁短時間點頂呀，起碼都買遲一個星期啦

俾你爆到就好撚勁，爆唔到真係渣都冇

都係買左10張姐
都埋想賭佢回調個波幅

啲人係咪知拜登贏硬 啲新能源同大麻炒定晒

拜登輸撚硬

大家還好嗎

仆街34蚊柯煙左 有排坐

55-,-
個個贏錢贏到傻咗

有料

勇士

你呢個價琴日黎講好似都算唔錯
但驚唔驚今日...熔

Sp lo

Wow
你好似越買越貴

好事黎嘅
當初我諗大家都係買唔落正股先sp
宜家咁咪幾好
起碼都有賺 都好過on居居係到睇

Wa

32.65 入左100 shares.

Gd luck
走左味

屈左
食哂兩邊

Wow

琴日無賣call止賺

樓主條仆街高位賣左張call上嚟笑鳩LP友

Oh
搏大選？

貪心咗，想升高少少先賣......而家好後悔，琴日唔捨得賣，唉，好後悔

有賺就得啦
記得留返啲水位比人

今日可以高開俾我賣call?

好驚今晚大跌，貪心咗

一棍捱到嘅，唔算咩風險
我 32.7買左10股only,想等跌多d再大手入, 點知訓左把握唔到31.x入
睇富途盤後價跌緊，今晚再入貨

預左佢30關橫行一輪啦...
E加推高三蚊，
個portfolio靚仔左tim...

拜登 win新能源股熱捧，nio可能上 37蚊，到時先買就遲了

明天螞蟻上市，有不利消息
但好多人 all in左

疫情之下
靈車同所有支那EV簫情都好左
即係無野可以阻到EV簫情
以後天冧都唔能怕
只管痾煙EV
有性趣既加少少6金所就夠哪...

果陣一棍20%架

Happy Monday
Desperate Tuesday

今次一棍30 特大災難

6金所唔睇好，升空間唔算好多，見美國炒嘅人唔多
依家香港主流全城衝阿里爸爸 us+螞蟻，我按哂全副身家抽螞蟻

入貨入貨

自己小心啦

上年grad姐，按成副身家都好大機抽唔中，又無借孖展

走左尋日個注lu

34.6放左一大半
32.2入返1200股
岩岩盤前33.3放曬了

趁後生咁更加應該利用複利息效應

你條pk又推人落火海

Swing trade

Fatfat la
請食飯

窮到要捱面包

我唔介意架
但走勢似會有一波回調
我14蚊開始買 都夠皮
都見左呢個post好耐 祝你好運呀

等回調完再入？

Yes 等過埋大選先
袋穩左先 到時再睇你分析
我都expect 佢二三月會有45-50

野生捕獲柒巴

拜登win

禁悲觀？！
起碼80啦下話

到時睇下咪知
買股始終要識lock profit
升到80我無贏 大家有贏都值得開心

See you soon

Trump

你想nio升應該要睇biden贏

都無所謂啦
有賺就得

biden贏幫到nio短期only
我覺得trump贏長線嚟講會好啲
不論對nio股價定係全世界嚟講

今日可唔可以升，俾我賣返啲call出去，反手再put佢老母

有無人知呢張圖真定流
如果係真咁Cnn真係仲癲過我

Key圖ma

我話$369 呀

有稿

All in

睇黎堅係咁報
太搞笑

笑死

Cnn呢間野真係搞唔掂

圖唔知，但個 forecast 係啱既...

以為惡搞咋 竟然

佢真係咁樣報道左

我屌...
唔見價既一半我一股都唔能會放！

下年260
吹大左

Tsla先2000億市值
nio升到260咪3600市值
痴撚線咩

做數都做唔到3600億啦下話cls forecast

係...仲諗住大選會KEEP 住係25-26
點知佢唔理選情直飛
唯有KEEP 住入 又KEEP 住SP

回未呀仆街

你都係正股？

981走晒...
全力睇住NIO

一向都係正股,但得好小, 知佢咁勁10蚊我就ALL IN
係見你分享先識SP, 早一星期先真正玩
都發現玩得太遲, 食唔到D波幅

我都係建議用sp la

sp 要估價
正股is kingdom 唔洗用brian

-.- 買入位咪又係要諗

今日高位 明日低位
睇下自己#1講咩啦

又話股災既屌你

星期六日驚到我死

成班友係咁放負

最衰都係你

你兩個D 對話笑死我
繼續SP 想入夠1000股

星期五咪信左自己加倉左同買左call
星期日諗一諗先發覺自己做乜走去take呢啲risk
今個禮拜升最多咪賺少左 都好多過蝕呀嘛
（反正我原本都係sp 跌下基本上都影響唔到我 除非暴跌）

佢呢幾日傻左啦
日日係到叫jump to hundred

你take risk wo
我當初都係expect佢一月$30
佢宜家升到咁急
一陣好似科技股咁回落你因住哭出黎
自己諗清楚風險先呀

忍下手等埋投票完就all in

我仲有啲驚er
好多間er double beat都插

加上上次q2 er又係插到仆直
我有好大心理陰影

樓豬最尾嗰棍有沒得解

2035我瓜撚左啦

60 60 60

無
似有啲大戶入黎玩下姐

Bye

命運就地改寫只因樓豬當天那一po
靜靜SH啞口無言原來數錢太簡單

等下先, 近排都唔入住
等佢跌再開幾張SP

我驚依到既人同樓主都未必明你打咩

樓豬00後未聽過都唔出奇

郭富城既目黑？

咁..
等多陣先

今晚回吓啦好嗎

比我入貨

苦海大師幾時返黎
比我加倉啦

真係味
命運就算顛沛流離我就識

侵蠃左可能會回

今日入市定財報入市？
跌到 30即衝

我覺得侵贏先升，拜登贏跌

邊個贏都會升無敵股黎

財報一定好但要小心個日出貨，我琴日就sp左兩張13/11，如果正股就冇咩所謂

拜登支持環保能源，隔離啲太陽能升到飛天

今日啲大陸車股又升

均價34.94 樓主還我血汗錢

我等兩個禮拜之後嘅er

我會係今日到er前中間買call

連登仔鍾意賺哂升跌幅高賣低買

如果價位岩我心水

我無咁嘅本事

尋日高追左慢慢坐

侵 所有以前的野會keep 住去做 侵股升 同穩定
Joe 要再洗牌 太多不明朗因素... 大波動

正股就無所謂啦
黎緊到nio day都基本上係利好

呢隻股咁靚
長揸嘅根本無必要賣

今日高位明日低位

34.94均價等坐到出年

同埋等全世界一齊再qe

快

你咁興奮做乜

日日數錢好難唔興奮

。。。
你已經癲左啦

買幾多

今日37 明日40

決定呢刻開始逢跌加倉

再睇睇先
太貴就唔買了

咁你一世加唔到 Nio百連陽只升不跌